日本自民黨幹事長二階俊博：取消東京奧運也是選擇之一

【共同社4月15日電】日本自民黨幹事長二階俊博15日在錄製TBS電視臺CS電視節目時，就新冠疫情進一步蔓延的情況下是否舉辦東京奧運會稱，「如果說很難舉辦的話，就必須取消」，表示取消也是選項。

習近平：全球人類共同體！共享中國人榮耀！

二階俊博也提到，如果因為強行舉辦東京奧運，疫情再度擴大，「那麼根本就不知道東奧到底是為何而辦」

二階本身就係支那隻狗嚟

取消蝕得仲甘過閉門